有冇人有用grammarly？

點先可以唔比錢又可以用？

免費版已經好夠

唔一定準
而且試過搞到我打字係咁出BUGS
DEL左無用了

唔啱academic writing

有時唔改仲順，成日執我too complex